正苦又派5K好去處

有無一間鋪肯一張單收夠1000又hold貨hold5個月?肯hold真係可以宣佈為連登良心佛店

礦工:一個月津貼1k買卡 fatfat
升斗市民:諗緊點禁返出黎/屌緊鬼

有舖收嗰堆電子支付咩

樓豬知名五毛 拉🙏

匯豐wo
廢老唔識用sor

HSBC PayMe
落訂 $1000，或 $1000 以下訂單免手續費
$1000 以上訂單使用 PayMe 將收取 1.5% 手續費

飛馬又然

訂張卡要5個月後先有貨， 分5個月比

Payme 係咪要有hsbc account先用得
btw 汇丰同飛馬都係紅 作為專業嘅連登仔係唔會去買捉到你條五毛狗啦

拉

無工返咁點洗1000
八達窿你教我
仲布airpay真中國野

肯教未?

之後來貨價貴左，現貨要加100%，原價就要等多五個月

收皮啦五毛狗 又想借啲以推飛馬(紅店)

睇左t記無 se都無

分開五個月各買1000蚊硬件

部97k好夠用
5k分5個月點撚樣買3080

連登仔唔會食炒價買卡架
買淨張顯等下代出 30系列炒完先買

憤而等4070ti

你要等到50出先唔會食炒價

唔好燈